## intent: chitchat2
- Màu sắc yêu thích của bạn là gì
- bạn thích màu nào
- màu nào bạn thích
- màu sắc yêu thích
- bạn thích màu nào
- màu nào đẹp nhất
- màu sắc nào là đẹp nhất
- mau nao dep nhat
- mau sac dep nhat
- mau nao dep
- ban thich mau nao
- mau nao dep
- màu nào tuyệt nhất
- bạn thấy màu nào tuyệt nhất
